其實好想搵你

唔好搞人啦

但佢想打柒你

吹波呀

no 我唔做兵

想搞

佢打柒我我就打柒返佢

唔會做兵 sor...

唔理啦

有搵

應左

想係冇用架

走啦煩膠

你頂帽好cute

搵住我先

我都係收皮

你有龍仔

痴線

唔會

靚仔呀

屌你老母

起返身呀

你係？

聽朝訓醒先

掛住就搵啦，可以佢都掛住你。

唔知呢

你都無搵我

講真你咁撚on9 佢應該唔想你搵佢

應該係了

十卜

第一次認同ching

以後唔搵了

Hehe

係咪想我同你開年呀？

翻晏呀ching

講到咁岀面

聽晚請你食m記好冇

點解呢句要係你講

無我份

冇錢請你食

我好細食架

你食好多金莎

認真post

做人何必咁認真

咁你請我食m記

咁我都係認真翻算

要搵就搵啦 唔好俾自己後悔
睇完隔離個過身ex個post 覺得要珍惜眼前人

搵左啦其實

繼續搵

有d野發生左 我想改變但好似改變唔到

講下係咩

你痴撚完線未？快訓啦

好毒

之前俾人block左幾日, 而家又unblock返, 咁即係點? 唔洗再揾佢?

唔好搵

話約就約咩

你寧願陽痿都唔試

約左之後又如何

岀街

搵左又點
人地睬你有味

咁明知人唔鐘意你 就咪撚on99中埋去啦

又開餐

then

扑野

搵我做咩

是但啦
都最後一次
之後都去wh
搵左都叫圓左心願，唔理就罷就

邊夠你多餐開

割達 巴打去邊

蕾姆bb我要訓大脾

你去食洋腸你威d

豁

臭閪EMT先會俾大脾人地訓

食到話你知
話時話你係果邊有無食到鬼妹

想去英國呀
無架，好過到時心掛掛
快手死心好過

block得你係咪真係唔想你再煩佢? even已經unblock返

冇呀 果陣long d緊唔搞咁多野啦

總有個別例子

蕾姆都試過

既然係咁..嗌聲bb就俾你訓

bb

咁又係
大好機會就咁無了

訓啦
Btw 散左就算啦 唔好煩住人啦 何必作賤自己

打錯字姐。。。

英國wh係做咩

無特別
預左做M記，KFC
主要想去holiday

我都諗緊去唔去

long time no see

long d 死全家

睇住成班酸臭毒撚叫春真係好好笑

agger 人唔笑狗都吠

忍唔住上水笑

long d真係好辛苦

去啦趁後生玩下
去完番黎仲有幾廿年野要做

邊位
屌你地改哂名好唔公平

on9宅男

英國m記好柒難食 唔好做

💁‍♂️👆😭👆

單身真好👍👍

今天看左tvb的1+1幸福 看到想哭

唔係散
冇煩住
冇作賤

on99

唔識溝女 份人現實同女傾計都係假膠黎 話題完全無營養 有諗過死左佢算

我唔敢同女傾計。。。。。。。。

下 點解呀

怕醜。。。。。。。。。。。。